求救 有無一啲評價比較好既倉鼠獸醫？

前排拎左隻熊仔鼠bb返黎養
養左一排之後就發現佢有腹瀉
今日仲唔係點食野 不過都有飲幾啖水
準備帶佢去睇獸醫但網上睇過 都幾多間好下都唔係太好評價
所以想問問有無啲評價好啲穩陣啲既獸醫可以推介？
地區不限 唔該哂咁多位

應該病咗，餵啲老鼠藥比佢食就無事

荃灣享和楊醫生 睇症比較細心

係睇就趁快，如果係濕尾3日內就會死

睇過大角咀珍禽異獸，兩個台灣女醫生都幾好，護士都幾nice唔西

大圍有間都出名

楓樹珍禽異獸